
Projeto final de curso número 43: MegaHor

Autoria:
-Afonso Aires 45134
-Rodrigo Matos 45153


O link relativo aos mockups da aplicação web encontra-se no ficheiro "link_para_mockups.txt" dentro
da diretoria 02_Desenho.


As instruções de instalação encontram-se na diretoria 04_Teste.